你地會唔會刮面毛

唔係鬍鬚

唔會
利申 絲

邊啲位呀？
兩邊面頰都當鬚

多數蚊
蚊完又蚊

22歲 係兩邊面
啲毛仲係軟

剃多幾次就變鬚
想要就剃，唔想就鏟

刮肛毛多

有咩分別

唔同方向

唔想有鬚 係咩方向